覺唔覺鄭若驊好有霸氣？

對住班濕鳩記者揮洒自如
KO哂佢地濕鳩問題
仲要霸氣外露

似潑婦罵街，無point扮有point，超on9

猴住特首個位

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

中美和好，反中撚炒哂車

樓主快d回應下啦

支屬香港文盲多
聲大夾惡就以為有道理
班蝗靠睇古惑仔學廣東話待人接物

梁振英d馬仔係咁上下

真假難分

好有龍蝦當年風範

支那雞一隻

好有trump嘅風範。佢爭在未趕個記者出去。問鼎特首指日可待

女人做到呢個位都唔識對答大體

幾十萬請條廢柴解話，都解唔到

鐘意指邊個問就邊個 唔俾人問就當聽唔到 俾你問但唔俾你 follow up 問題 發曬老脾潑婦罵街
有線扑咪個記者應該好撚嬲 之後 story 嗰段人都換埋 原本嗰個去咗跟另一單

真心，佢最有霸氣係佢對波

有冇 G

好想搵火燒佢塊面

語言偽術都慳返，直接大聲解決，等人以為佢惡晒

咁嘅垃圾肥西邊撚度霸氣
樓主五毛狗

一路鞭打佢籮柚，一路命令佢唔準大聲叫

佢咁撚多野講，比我係潘生，就用呢個波波塞住佢把口

上面班重口味友係咪以為自己好撚風趣
對住d咁既閪官都可以咁多性幻想